愛國學校升國旗唱國歌 學生寫心聲：永遠效忠於中國和黨安排

愛國學校升國旗唱國歌 學生寫心聲：永遠效忠於中國和黨安排

政府今日（15 日）舉行國家安全教育日，教育局「強烈建議」學校舉行升國旗、唱國歌等活動。親中組織香港教育工作者聯會（教聯會）營辦的黃楚標中學，進行一連 5 日的「國家安全周」，早會時間舉行升旗禮、唱國歌，播放不同學生表態支持國安法的影片。

禮堂設有壁報板，供學生貼上「支持國安法」心聲，其中一名學生寫道，作為一名愛國人士，認為國安法是約束自己、保障公民利益和安全的良好法律措施。學生說，「願遵守國家的一切安排，永遠效忠於中華人民共和國和黨的安排」。

記者另觀察壁報板上的便利貼，不少學生支持國安法，有學生指國安法「是一劑猛藥」，對香港現在的「病」加以治癒；也有學生形容香港本是繁榮穩定社會，「但是由『暴徒』們阻滯和破壞」，認為國安法適當地制裁這些「暴徒」。

好曲

愛國好青年 記2個大功

似大人寫, 特別係右邊, 似老野手筆

我真係好撚愛香港

呢啲紅底學校
啲學生應該係真心奶共

左邊已經難分真與假成堆引號
不過老實講邊有人敢寫唔讚成

點解暴徒要加引號 係唔係話中有話

反對意見可唔可以貼上版？

記大過，嚴重者踢出校及交國安處處理。

成篇簡體字，同埋好少土生土長香港學生會用「一劑猛藥」呢d詞

根本就係大人字體黎

我地放棄下一代年青人了

學生紅唔紅底佢自己先知
但張紙上面要寫名同班級 你夠薑寫其他野咩

仲要用埋殘体字
好難相信佢哋唔係真心紅底

曲直難分

唔似係曲， 部分中學生真心愛國奶共唔出奇